[BNO BNO] IU黃衫+英倫風代言

去英國離知恩好遠

明明就係枱布

近過中國香港

我無bno

已有韓國藉, 唔好問我點解

我係iu配偶

嚟啦iu配偶